
                      La historia de M. Night Shyamalan sobre un secuestrador con serios problemas de identidad es un escaparate en funciones para James McAvoy, y un evento de primera clase.
        
            